已批年假 辭職問題 問問HR巴絲🙏🏻

想問下各位HR巴絲
我做緊依家間公司半年，咁2018年有十日假
我一月時請左9日假，上司已批，同時佢辭左職架喇
時間係二月中至尾，姐係預計三月5號先會返工

咁我最近有份新工比offer我
One month notice 未比正式offer既
但係佢地當然想我三月五就返工

我想問通知期中，已批既年假會唔會被取消？
或者依個情況下 公司可唔可以當果9日假係no pay?

你番得半年，pro-rata計夠唔夠9日假先
唔夠多左果d都係要放no-pay
間間公司做法唔同，正常會俾你放，因為唔洗pay番大假錢俾你

2017 12月前有4日假已經用完架喇
咁2018有十日，如果計到2月28 就有1.6日AL

我係計佢唔比我係通知期內放假
如果我聽日辭職
通知期係到2月28日
Last working day係15號 唔知得唔得？
因為佢批左假，我又買晒機票酒店了

點解唔直接問公司？

因為今日係星期日

你上司辭職同件事有咩關係

純粹當加下字數

因為依家變左直接report 比老闆
我條line 無人會做我地啲野

睇你條timeline 應該係扣左1.6日AL之後賠半個月早D走

Thanks 巴打
今個月唔足月
同埋有幾日紅日應該點計？
因為我15號係返工的
16-19係紅日
通知期可唔可以包埋，咁樣賠少啲？

正路要照賠

可唔可以今日遞信，last employment date: 19 Feb
賠20-28代通知金
Last working date:15 Feb